\beginsong{Balla Piero\tiny\\La ballata}[by={R. Rossi -- Gionata}]

\beginverse
\[C]Balla balla balla Piero
il \[F]gran coppiere \[G]del ma\[C]niero
\chordsoff
balla e beve mentre parla
contro un'alleanza santa
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Balla balla balla ancora
balla il sindaco e la suora
balla balla balla ancora
balla il prete e la signora.
\endverse

\beginverse
Balla balla balla ancora
balla il servo di buon'ora
balla tutto dice Piero
e cade a terra come un pero
\endverse

\beginverse
Balla balla balla il duomo
balla il duomo con la banca
balla balla balla il duomo
balla il duomo col comune.
\endverse

\beginverse
Balla balla balla in pula
balla il vescovo in questura
balla e brinda col prevosto
che va in comune di nascosto.
\endverse

\beginverse
Balla balla sotto in banca
mai il nostro vescovo si stanca
balla e porta l'acqua santa
nei sotterranei della banca.
\endverse

\beginverse
Balla balla balla ancora
balla il prete con la suora
balla tutto dice Piero
e cade a terra come un pero.
\endverse

\endsong
